{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 호텔 수(HOTEL SU)"
    },
    "text": "毎日安心消毒中の尚武地区ホットプレイスに位置するHOTEL水がリニューアルされ、新しい気持ちでOPENしました。 HOTELスは訪れるすべてのお客様が満足できるように一生懸命努力するホテルです。 毎日幸せになることを願いながら、お知らせをお知らせします。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、入室時の基準人数は2人です。 追加人数の入室をご希望の場合は、当日現地にて追加料金を決済してください。 客室はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 駐車は1部屋あたり1台が基準で、追加車両の駐車時に1万ウォンの追加料金が発生します。 忘れ物は2週間後に自動廃棄されます。 HOTEL水では人気宿割引クーポンを発行中です。 クーポンを獲得した後、予約する際に適用可能で、現場決済時には適用されません。 駐車は1階の駐車場および駐車タワー施設をご利用いただけます。バレットパーキング駐車サービスも提供しております。 全客室は1台の車両駐車が可能で、追加車両の駐車料金は1万ウォンです。 徒歩特価商品を予約されたお客様は、車の駐車場が必要な場合、追加支払いが必要です。 予約前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル水はどこにありますか？",
            "answer": "ホテル水は尚武地区ホットプレイスに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル水はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "ホテル水は最近リニューアルされ、新しい気持ちでOPENしました。"
        },
        {
            "question": "ホテル水はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ホテル水は訪れるすべてのお客様が満足できるように一生懸命努力するホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテル水では特定日や祝日に料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、ホテル水ではオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル水の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "ホテル水の基準人数は2人です。追加人数の入室をご希望の場合は、当日現地にて追加料金を決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックインの際に割り当てられます。画像とは異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "ホテル水では1部屋あたり1台の駐車が基準で、追加車両の駐車時には1万ウォンの追加料金が発生します。バレットパーキング駐車サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "忘れ物について教えてください。",
            "answer": "忘れ物は2週間後に自動廃棄されますので、大切なものはお早めにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "HOTEL水では人気宿割引クーポンを発行していますか？",
            "answer": "はい、HOTEL水では人気宿割引クーポンを発行しております。予約する際にクーポンをご利用いただけますが、現場決済時には適用されませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価商品を予約した場合、駐車場の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、徒歩特価商品を予約されたお客様は、車の駐車場が必要な場合、追加支払いが必要です。予約前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 495
    }
}